一人七首最令你感動嘅楊千嬋歌

我就揀呢7首，聽到而家都仲要日日聽

冇人聽楊千嬅？